====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le bord de l ' eau peut être réservé aux sports nautiques , et aux quelques installations industrielles pour lesquelles la proximité du fleuve est indispensable;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

